七 警 家 屬 探 監 疑 獲 優 待

七警家屬探監疑獲優待

【本報訊】毆打曾健超的七名警務人員，被裁定襲擊致造成身體傷害罪成還押荔枝角收押所，前晚初嘗第一夜鐵窗生活。消息稱，七警獲安排暫住獄中病房，表現平靜，昨獲准與探監家人見面。
據了解，1aa1，由於還柙犯人毋須工作，故他們相對清閒，可看電視及閱讀報紙打發時間，有懲教人員表示他們遵守獄中規矩，平靜地度過一晚。
除了病房有別之外，其他生活作息及飲食與其他囚犯無異，一般早上7時起床，第一日獄中早餐有牛肉或雞翼，之後可在病房活動，看電視或閱報，中午12時15分午飯時間，吃粥品餐包，之後可在病床上休息及自行活動，下午5時晚餐，有魚、豬肉配青菜。

市民指「打尖」兼超時

此外，市民陳小姐昨晨在荔枝角收押所等候探監，獲派籌第一批進入，惟踏正9時懲教人員叫籌，反而叫了排在她之後的七個相連號碼，七個家庭合共13名家屬，大都是中年女子，手持數袋物品，她懷疑該七個家庭就是七警家屬，並獲特別關照，不但「打尖」先探監，還逗留半小時，超出一般探監時限15分鐘。她批評有人獲特殊待遇，指懲教署做法不公。
懲教署發言人表示，為保障個人私隱，該署不會回應個別在囚者的個案，任何在囚者的均是公平和一致。
按照現時規定，還柙者可接受親友每日一次探訪，每次限時15分鐘，每次不得超過兩名探訪人士。另法律及其他公務探訪則不在此限。
■記者詹家志
<蘋果>

七警家屬探監疑獲優待

【本報訊】毆打曾健超的七名警務人員，被裁定襲擊致造成身體傷害罪成還押荔枝角收押所，前晚初嘗第一夜鐵窗生活。消息稱，七警獲安排暫住獄中病房，表現平靜，昨獲准與探監家人見面。

據了解， 七警因為身份特殊，暫時與其他囚犯隔開囚禁，獲懲教署安排暫住獄中病房 ，由於還柙犯人毋須工作，故他們相對清閒，可看電視及閱讀報紙打發時間，有懲教人員表示他們遵守獄中規矩，平靜地度過一晚。
除了病房有別之外，其他生活作息及飲食與其他囚犯無異，一般早上7時起床，第一日獄中早餐有牛肉或雞翼，之後可在病房活動，看電視或閱報，中午12時15分午飯時間，吃粥品餐包，之後可在病床上休息及自行活動，下午5時晚餐，有魚、豬肉配青菜。

市民指「打尖」兼超時

此外，市民陳小姐昨晨在荔枝角收押所等候探監，獲派籌第一批進入，惟踏正9時懲教人員叫籌，反而叫了排在她之後的七個相連號碼，七個家庭合共13名家屬，大都是中年女子，手持數袋物品，她懷疑該七個家庭就是七警家屬，並獲特別關照，不但「打尖」先探監，還逗留半小時，超出一般探監時限15分鐘。她批評有人獲特殊待遇，指懲教署做法不公。
懲教署發言人表示，為保障個人私隱，該署不會回應個別在囚者的個案，任何在囚者的均是公平和一致。
按照現時規定，還柙者可接受親友每日一次探訪，每次限時15分鐘，每次不得超過兩名探訪人士。另法律及其他公務探訪則不在此限。
■記者詹家志
<蘋果>

估到

坐完出來一定前途無限

icac都要淪落, 你估柳記會走雞咩

pish

陳小姐你家人係入面慘lu

定罪犯每月探2 次,每次30分鐘,申請可以加到每月4次,所以冇違規,係恆常做法。

但係擺醫院,長睇電視就係特別優惠喇。

除左醫院外,全部都係木板或硬膠牀, 醫院床就有軟牀。

另外醫院有恆溫,冬暖夏涼唔駛熬寒風入閘。

7個一齊病痛訓院床

公務員唔係要秉公辦事 政治中立咩？

我屌

睇定d先 驚撞車

中國香港唔等於英屬香港

呢d都仲有得撞車，不如唔好上連登啦

咪就係
屌錯都唔驚

又話香港警隊成立百幾年
原來只有19年
之前係香港皇家警隊
現在係中華人民共和國香港特別行政區警察

垃圾

點解d女人硬係咁撚蠢
為啖氣上報紙

感謝提供笑話一則

大sir唔撚公正
下面d細既可以點

7個警，有7碌棍

坐咗幾耐